昂船州大橋限速50快相

今日諗住去橋底睇吓風景，點知落橋位中左快相限速50 我揸78 又冇3 分😢

想問下師兄呢個係例位定新位？
另外點check 仲有幾多分呢？
扣剩幾多要上改進課程呢？
謝謝🙏🏻

唔識上運輸署睇？

例位

剛睇左喇😌

呢個位成日擺相機架啦

睇風景做咩揸咁快

超還超 不嬲都話+15保平安

你超30咁滯真係算把清

個個位新相機未必知

落橋橋係超高危，個個禮拜都有1次相機

Check分一定要去港島間運輸處

其實上橋有冇？

咁少 驚咩

限50好on9
正常都100

早排上同落橋都行近100

有